經過樓下報紙檔（未訓既你入一入黎）

小弟好小上連登開po不喜勿插！
返到屋企樓下報紙檔 咁岩又口渴 就諗住買支水飲 只有cool清涼水3蚊 我就多口問句：生意好唔好呀呢排。「姐姐就話好淡呀呢排，夠食夠用咁囉 賺唔得多 」
好奇問句夠竟呢d報紙檔系點搵錢架呢？同埋平時買剩果d報紙又拎去邊呢？？最後放低左十蚊唔洗找 比其他7仔 ok取代晒 連d以前冇得讀書既伯伯嬸嬸唯一出路都冇埋 個心情真系唔好受 希望政府可以幫幫佢地可以做落去 :-幫襯呢d小本生意系因為人情味

樓主唔知標點符號應該點用？

語句不通順，錯別字太多，0分重寫

小弟好小系討論區開po 不喜勿插

咁老老實實你睇新聞都用手機上網睇啦，唔通貪佢份報紙香咩，有啲野始終會俾時代取代，因為佢嘅存在價值而家真係好低，報紙太唔環保

就算難過都冇辦法

除非嗰樣野係啲傳統手藝就話啫

希望中國政府可以幫幫華為 佢地都就嚟做唔住

不過循例都要講句，喺連登亂用「系」字係死罪

仲有「少」同「小」你都唔識分？

見到咁樣真系有d心up 好似今日咁熱，夜媽媽仲坐系條街度

報紙檔搞手無得賺 但求大家開開心心睇下報紙雜誌食包煙仔咁啫

小弟就系讀書少 睇見d伯伯同嬸嬸好慘

賣煙煙

姐係唔會蝕錢？？我就係度諗 其實咁樣真係好唔環保